陣間有啲事去狗屋 如何部署

如題

吐口水

去到大叫光復香港

共產革命

絕對係想玩鳩佢地

你做咩事去狗屋先